[Running U] 因為粉絲一句話，IU就突然把鞋子脫掉在慶生會上狂奔

在〈Palette（ ）〉中唱著「I like it I'm twenty five」的IU李知恩，在昨天滿25歲了！被公認是「粉絲傻瓜第一名」、寵粉寵出名的他，生日也當然是跟粉絲一起度過啦！在首爾樂天世界塔舉辦的「小型慶生粉絲會」當天，IU穿上透膚淡綠色飄逸洋裝、白色高跟鞋、浪漫編發散發清純美，走上舞台亮相的壽星大人根本是仙女下凡，但是明明應該充美美的女神飯拍、影片，卻被捕捉到他突然赤腳狂奔的畫面，到底是發生什麼事了？（笑）

「IU」25歲生日粗卡嘿！！！小型粉絲會現場！

在現場IU開始進行介紹「個人履歷書」的環節，撕掉「特技」那格答案時，居然出現特技是跑步（ ），大家還記得IU在《孝利家民宿》擔任打工仔的時候的「小跑步」模樣嗎？跑步時也常常身體比腳步前面，結果IU說：「這次在韓劇《我的大叔》中飾演的角色李至安拍攝時真的很跑了很多步，發現我真的跑步變快了很多」，一講完粉絲馬上質疑聲四起，IU馬上不服輸說「那我現在立刻跑給你們看！」

預備跑步時，一名男粉絲喊出：「很危險，把鞋子脫掉吧！」 IU也真的一秒脫下高跟鞋，還搭配小熱身拉腿、助跑小跳躍，真的超認真的要來跑一下（笑），跑完還跟大家說：「我真的跑步很快吧！是真的跑步變快了！」超可愛又寵粉的互動，圈粉力果然超狂！

好Q呀

呢D先叫偶像

條仔借啲意想睇iu腳趾

扑野應該好放

張圖好撚搞笑
有預感遲D PO IU 就係PO呢張

仙女

有冇腳板相

IU：我不知道是這樣的環節，所以隨心填寫的 。鄭韓特先生往這邊來，站在這裡 。特長，跑步，吼吼猜對了，說一句吧，我跑步到什麼程度了，這是活證人

韓特：我第一次看知恩跑步的樣子，在公演的時候，跑過去舞台，看影像的話應該會知道，但就我們職員間知道，身體在前面

IU：沒錯沒錯

韓特：比起腿身體更前

IU：沒錯，我這個是問題，這次演至安，真的改變了很多，甚至到了最後一次拍攝 我跑的太快了，攝影機追不上我，真的 （粉絲懷疑）
不是真的嗎？（問韓特）

韓特：真的

IU：真的，各位我說的是真的 。在這裡跑嗎？我在這跑一下呀？真的？好 我來跑一下

粉絲：小心點，脫下鞋吧，危險呀

韓特：好，開始

IU：等一下等一下，因為我穿著裙子，好 ，來吧

韓特：准備，開始
（風一樣的跑過去）

IU：真的跑的快吧，不是，各位這不是因為粉絲濾鏡，這種程度真的跑的快不是嗎？感受不到姿勢都不一樣了嘛？真的，我現在不是在開玩笑哈哈哈哈，真的我跑的非常的快了，那邊請把我的鞋子拿過來一下，我昨天在sony也跑步了。我們god惠善！

韓特：李惠善小姐

IU：god惠善，god惠善，god惠善小姐

潛力圖

小朋友不要趴欄杆

好靚

好想欺負佢

IU 一定係處

IU